有無人知而隻手環邊到有得買

女朋友送 但練波除低 比人偷鳩左
想買番

推

唔該哂巴打

推到比你女朋友見到